又一村撞車黨出沒 李梓敬：睇準區內多中產有利可圖

香港再有撞車黨出現！有車輛途經九龍塘又一村達之路，準備駛過紅綠燈行人過路線時，有一婦人突然衝出。司機見狀及時停定車輛，婦人卻突然轉身闖向馬路，撞向車輛後順勢倒地。

屬又一村選區的自由黨深水埗區議員李梓敬指，相信這是該區首次出現撞車黨，但區內早已不時有內地人士行乞，可能是有人「睇準」區內多為中產人士：「做起嘢嚟，有利可圖。」

事件被涉事車輛的行車記錄儀拍下，有關的短片在網上流傳，長約12秒。短片顯示，一輛汽車3月9日早上7時19分在又一村達之路行駛，途經海棠路交界時準備駛過，突見有一拖篋婦人衝出行人過路線。司機見狀急停，其時與婦人仍有一段距離。婦人在汽車停定時，立即轉向連人帶篋撞向汽車。車上司機對此不停響咹示意，但婦人未有理會或減速，持續衝向汽車，更在接觸汽車一刻，橫身以左手肘碰撞汽車車蓋，順勢倒地。

警方回覆查詢指，未有人為此事報案。李梓敬表示，已就事件聯絡警方，加強區內巡邏及執法，並轉述警方呼籲，指市民遇到撞車黨時，應該鎖好車門報警，切勿與撞車黨有身體接觸，亦不要觸碰行車記錄儀，等待警方到場取卡。李梓敬又指，過往未有居民向他作出類似的投訴，相信今次是個別事件，但見區內不時有內地人士行乞，相信是「睇準」區內多中產人士，有利可圖。

大陸化，好撚嘢

每日落黎九龍塘開工

撞車黨喺香港根本唔work

搵個學神香港腳發作搞掂個女人

星期六日就 work，
平日九龍塘多數都公司車一定唔會即場賠錢。

咪係，邊個會即比錢

期待假戲真做

有車CAM㗎

你估大陸嗎